IB 佣金問題

港股美股都會trade，兩者都係每月trade 大約一百萬港幣，用階梯定固定抵d?

turnover成1m都唔識計

美股落nbbo價外既order可能會tier based好少少
港股唔sure

就係因為成M先唔識計